好撚想裸辭

但呢啲時勢裸辭又驚搵唔到工要做foodpanda

唔想再番Hea工？

全民做foodpanda?

入機場H公司喇

我都係，返開office但最近想叫我哋返埋shift

原因？

我都好想休息下

做既野唔係心目中既野
E.g
In個時話係MT點知做保險

Fg
舉個例子咁講

FG 咪辭囉，無咩成本可以輸，計好數咪得，裸辭都係怕唔夠錢洗啫